{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017700",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) HOTEL JIN"
    },
    "text": "当宿は64室の客室を保有しており、周辺には仁川1号線仁川市庁駅、仁川2号線ソクチョン交差点駅、仁川2号線仁川市庁駅、仁川1号線芸術会館駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。会員特典は提携店の内規によって異なる場合があります。客室には電熱交換器システムが設置され、新鮮な空気と快適な温度、湿度が維持されます。予約のキャンセル及び払い戻しはヤノルジャアプリのポリシーに従って行われ、未成年者の入室は身分証明書の確認が必要です。客室別にロイヤルスタンダード、ツインスタンダード、スイート、ジュニアスイート、ロイヤルスイートなど、様々なタイプをご提供しており、追加人数の発掘時に別途料金が発生します。追加人数はフロントに告知しなければならず、パーティー用品による破損に対しては弁償措置が行われます。ペット同伴の入室は不可能で、レンタル可能なサービスとしてはノートパソコン、ヘアアイロン、携帯電話の充電器などがあります。また、救急医薬品、使い捨て箸、スプーン、コンタクトケース、食塩水、ヘアジェル、ヘアスプレー、ワイングラス、ワインオープナーなどがフロントに備えられています。客室ごとに人数制限があり、人数を超える場合はキャンセルできません。退室措置となります。訪問者のレビューを総合すると、清潔で清潔な宿として評価されており、広い部屋とコンビニが近くて便利な点がよく言及されています。しかし、一部のユーザーはトイレの清潔さについて意見を述べました。全般的には同じ位置の宿と比べて満足度が良い方です。ただし、一部のユーザーは施設のクオリティについて少し不満を示しており、清潔さの問題にも言及されています。しかし、リラックスしたい方にはおすすめの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は64室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には仁川1号線仁川市庁駅、仁川2号線ソクチョン交差点駅、仁川2号線仁川市庁駅、仁川1号線芸術会館駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのようなものがありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には電熱交換器システムが設置され、新鮮な空気と快適な温度、湿度が維持されます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル及び払い戻しはどのように行われますか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しはヤノルジャアプリのポリシーに従って行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室には何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室別にロイヤルスタンダード、ツインスタンダード、スイート、ジュニアスイート、ロイヤルスイートなど、様々なタイプをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、別途料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数の場合は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "レンタル可能なサービスは何がありますか？",
            "answer": "レンタル可能なサービスとしてはノートパソコン、ヘアアイロン、携帯電話の充電器などがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントには救急医薬品、使い捨て箸、スプーン、コンタクトケース、食塩水、ヘアジェル、ヘアスプレー、ワイングラス、ワインオープナーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに人数制限はありますか？",
            "answer": "客室ごとに人数制限があり、人数を超える場合はキャンセルできません。退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを総合すると、清潔で清潔な宿として評価されており、広い部屋とコンビニが近くて便利な点がよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設について不満を抱いているユーザーはいますか？",
            "answer": "一部のユーザーは施設のクオリティについて少し不満を示しており、清潔さの問題にも言及されています。"
        },
        {
            "question": "リラックスしたい方におすすめの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、リラックスしたい方にはおすすめの宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 679
    }
}